琴日噴血個個男仔係咪已經死咗

記得佢噴血圖出咗5~6小時後
就有幾個post話咩醫療人員證實咗佢過世
個post谷谷下被消失咗
之後 所有醫院既人都唔可以再講單野？
其實係咪已經死咗
然後父母被消失埋？

利申：發夢見到

輕推一下

Wtf 推到連尼住出黎澄清

推

呢單好嚴重

Push

Pushh

push

幫手推呀

有冇人知佢係邊間醫院？

屌 出人命好撚大獲喎

議員跟進！

推 勁擔心

推，真正義士
有咩事都想去做返表示，真係為香港人搏命

有無人識傷者家屬

記者朋友 麻煩跟進吓

話入咗瑪麗呀 但唔喺深切

來源 我個護士朋友個護士朋友

死左下台都唔掂

嚇一嚇我屌

想知

如果死咗 就係黑警head shot and shoot to kill

殺人個仔

pish

推
推到有更多醫護界嘅朋友提供更多嘅消息

求下快d有真消息 唔好有事

咩報導都冇

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

求最新消息

爆眼，司機，倒地阿伯都有消息

唯一係呢個無

推到講真相

求update !!!

推⋯

隔離都有post，求咗好耐都無消息
求記者跟進報導下

可唔可以講多啲 想知佢地依家既真實情況

PUSH

鄺神可唔可以幫手跟進吓

推
希望無事

推爆佢

推po呀 跪求記者醫護人員求証呀！！！

搵記者問 佢地消息流通啲

推到有真相為止

真係一D消息都冇

Up

推 琴日見到好擔心

發夢講下好啦
唔好累隊友
言論自由不再

[急！]有冇人知琴日吐血個男仔依家點

Pish

PUSH有冇識佢嘅人

推！

求證之餘要小心，唔好比狗捉到佢 (如果重在生既話 ）

入發夢出假新聞?屌你老母
未記核實就收收皮，成個小學雞咁係度亂咁9up
希望佢快啲無事

連仔可能好忙 煩緊ddos

推
姐係點呀
警犬我同你死過！

唔好有事

希望無事！要快d好翻一齊睇港共收皮呀

警犬陪葬啦

推呀！！頂！

噴血嗰個好似話無事

冇事既放個消息黎聽下

消息？

冇人識佢定封鎖消息呀 幾個post問緊佢都冇人知真係最擔心呢個男仔

如果不幸地係嘅話
希望全港市民為佢戴考

千祈唔好有事 推！！

睇post啦屌你
入面有講
不過有排追

大家都係擔心 唔好咁激動

無醫護人員上連登？

天佑佢會冇事

戴孝

有人流血或許係令事情升級，但冇人會想自己人領野送人頭

吉人天相

仲有肚中槍既伯伯 同埋頭中槍既和平示威者既男義士仲有個係kfc門口昏迷左既伯伯發夢我撤退左之後落左kfc門口見住個伯伯係我黎之前已經暈左 有成十零分鐘

有冇消息？好擔心

如果有人死，蘋果應該會報……

屌 有冇識佢嘅人出黎講下？

千祈唔好有事呀

推 有無人知

推 有冇知情人士出句聲

推！唔好有事呀

粒lin打薄格係咩玩法

集氣！唔好有事

有冇人backup條片

係既話仲唔上頭條？btw，希望冇事

無事？

會唔會全部都係…「羈留病房 」？

鄭松泰：中咗槍果位老師清況穩定 被關在「羈留病房 」

連登仔：死咗就可以名正言順吊警犬

thats why mute all the sound

推推

集氣希望佢冇事
尋日見到條噴血片真係心好痛

push
希望平安無事

希望佢冇事

如果佢有乜三長兩短

我要你班仆街死黑警出黎填命！

Push!!!

希望無事！

其實單野可能一世都唔會有證明

幫手quote返呢張或者更新先

陰謀論, 警方唔俾送院, 死咗之後直接送去火化, 班家屬可以報失蹤嘅, 警方話搵唔到都吹佢唔脹, 大把失蹤人口最後都搵唔返啦

而家呢個政府有咩係做唔出

推 希望無事

大大力推

邊個爆嚮口邊個有事

點證明係堅

唔撚會咁黑暗掛

請開心分享你身邊的警察朋友，以便我們做整合資料

整合後將upload於備註Dropbox 中
由於全人手製作 請大家在耐心等待並仔細欣賞已有的分享；）

目前名單分享

感謝

20190612 香港警察片段back up

(整合) 看香港警察是如何維持市民對警隊的信心 - 多肉廢物

國際特赦組織香港分會指責警方違國際法

大家千萬不要以身試法！
做個良好公民

24小時投訴警察課熱線
電話2866 7700
傳真2200 4460
2200 4461
2200 4462

目前有275位！
300位後會再公佈新文件名單，以便大家下載廣傳
香港加油！

推, 香港人加油

移民啦今次

交代！

死7婆究竟用咩準則判斷暴動

連支槍都冇呀

希望早d有消息 係冇事啦

屌呀 冇記者報到？

我覺得大機會已經走左
尋日睇片同相
見佢上擔架個陣 對眼已經無神 個口係微微開左
冇曬意識咁

但一日未證實 一日都相信吉人天相

可能喺羈留病房，好返即帶走

依啲圖好易整喎

依家個個都問緊噴血同眼中槍個兩個義士情況

咁擒日話頭中槍個疑似記者呢，佢好似最大鑊，點解周圍無曬聲氣，有冇人知佢咩情況

未有人跟到？

推推推

有三個
港台司機頭中槍 冇事醒返
中年男人腹部中槍 冇事
男仔嘔血 沒消息

係咪咁？

畀人射中眼個老師
畀人射中個港台司機
嘔血個男仔
都一律乜無主流傳媒跟進

無議員跟進?

PISH

UP

班警犬真係連狗都不如

推!!!

爆眼好似話做完腦手術
司機話個心停左陣而家醒返
阿伯中槍，係瑪麗
仲有個被粒子彈擦過眼袋果位爆晒肛，十幾針

吐血未有消息

澄清

港台車長firm左冇事

咪係

成班都係警訊嘅人
警打返自己友?!!

擔心

加油，頂住啊 我地全香港人撐你

唔好死呀

推
吉人天相

推!

文字信唔過 生要見人死要見屍

加油

老師 media有keep住follow
司機 有隻專訪添
係得嘔血男仔冇消息姐

吉人天相！

pushhh

我都希望係鳩噏...

希望佢冇事
sing hallelujah to the lord

推，有冇人知道消息

鬼鬼地 好似封鎖左消息咁

疑似記者唔係司機嚟咩

血債血償

推 希望佢冇事

我唔肯定司機係咪同一單

港台外判司機嚟

唔該真係搵記者幫幫手，跟進下呢班細路入左院之後既情況

天佑義士

可唔可以搵議員幫手

醫生朋友話 尋日應該無人因為革命運動而死，請放心

traumatic shock

痴撚線 嘔血個男仔究竟而家點

仲有勸啲狗唔好再咁落去 塊臉中槍嗰個姨姨 好似冇哂消息咁

警訊

大家都有消息
係吐血果位勇士無
佢無家人朋友咩
點解可以一啲消息都無
如果佢有咩三長兩短
血債血償

警訊反修例

唔知可以做咩
推post比多d人見到

係唔係封鎖左消息

有個上咗白都拉嘅 有冇佢消息

推 必須搵到真相 求知情人士透露

點樣先可以查到 佢屋企人呢？ 比人拉埋？

個乳頭blurr 黎做乜鳩？

推 希望義士無事

咁係當意外身亡？

你on9？而家已經名正言順啦屌你老母

我問你做乜鳩就真
咩叫男女平等

阻阻你
急 為咗香港 請廣傳

搭單一問有冇人知之前開post話準備以死相搏個巴打安好嗎

比你講一講先知道粒lin原來blur左

屌 唔撚好有事呀

仲有慈母呀 塊面中彈果個點？

推到個男出嚟

個傷者有冇消息啊

你係咪好想佢死等你可以呢件事大造文章
係度消費義士

一早block咗你
睇返真係冇block錯
完全封鎖

求撚其搵個人出黎頂包都得架啦....當佢死左算啦

屌你老母，就係唔想佢死，擔心佢情況呀，冚家剷，假膠死撚開啦

可能有指引男人有大乳房就要blur

咁樣噴血可以肺入血水窒息都好大可能

低調
唔好俾狗知佢係邊間 出左院先匿名報平安

關注到底

希望鄺神搵到

係我醫護朋友嘅醫護朋友講嘅 咁當然唔可以100%確定啦
最好咪搵議員去睇吓

好擔心

唔推唔係人

講大話假圖俾狗屌

推 加油頂住

推 好擔心

希望無事

仲有個比警察執走左果個倒地叔叔呢⋯⋯

鄺神啱啱喺fb話走訪醫院
希望佢會有更多消息

推爆佢！！！！

如果真係不幸有事
一定要同佢搞個 喪禮

每個香港人都應該要泥喪禮
起碼點個頭 講聲多謝

港豬唔好同我講唔關你事 係為左你地死呀仆街！！

要無事啊

義士們頂住香港多謝你地

不止，仲有林鄭死都唔掂，要佢填命

點？ 推

推阿！好擔心

推！多謝義士們 你地全部一定要無事！

推乜撚野呀，無消息先係最好嘅消息
有消息，即係拉咗/會被拉

推啊

推消息封鎖

識人話義士讀緊中四

加油！

推！！！

推佢老未

消息封鎖

push
等記者朋友跟進，保護傷者人身安全

都知大家擔心佢
但上面有位巴打講得岩
冇消息即係好消息
如果有消息
一係佢冇事 咁透露左佢身份 分分鐘會比狗拉 再入佢暴動罪...
一係就佢出左事 咁呢樣野係大家都唔想見到

建議真係知呢位義士消息既朋友 唔好係連登講 去搵知名人士講就安全

R.I.P.

同問！

人手推

呢點我同意

推到有人出嚟回應

尋日發夢去左QM見到佢無事！

好奇怪 到夜晚就無曬消息

無消息應該因為尋日喺QM在場係無乜記者

呢個post d人好仆街
好想有人死

仲有我想知肚中咗槍之後被速龍拖走咗個巴打最後點？
呢個好似完全無人關注？

係咪講RTHK個司機啊?好似死唔去
另外個肚中槍個位好似係60歲阿伯，呢個唔知而家點。

傷者係港台外判司機
警訊演員應該係傷者朋友

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

集氣 一定要無事阿 巴打

冇人說出黎就係冇人死？
你好適合番深圳住

推希望佢冇事

你地一問就問係傷者係咪死左
而唔係問佢情況點

司馬昭之心

如果個巴打不幸過左生
我地要將黑警打死人呢個事實公諸於世

希望你冇事

嘔血果位無事
利申琴日係隔離

無人想佢死
個post係問題 消息冇曬既原因！
同情心 同 事實真相 冇衝突

如果 如果真係走左 好想知香港人係咪仲係置身事外

求真相！

叫jim jim ming ming唔好再拍狗訊啦

言論自由係一向唔包呢d記唔記得當年迪迪尼單野

唔撚係呀 推

千祈唔好有事呀🙏🏻🙏🏻😭😭
我地等緊你好返 再同我地其同進退架

唔係無醫院嘅醫護人員見過佢下話？咁耐一啲消息都無

求真相

點解香港而家會變到咁，直情係新聞封鎖
種無力感好重

PS: 可以搵人整合吓比較受關注傷者嘅情況嗎

搵議員求證得唔得

警察係殺人犯⋯⋯

依家locate到佢咪引狗上去拉人？如果不幸犧牲我相信會有醫護人員爆料啦

有冇人有確實答案

平安

推，祝平安

推！！

推！！！！！

btw支警正仆街

希望平安冇事🙏🏻

要冇事

1

有冇source?

希望冇事啊

上白車都應該死咗，睇片似打爆胰臟

仲有依個少女 都係無哂消息

俾班狗打完直接拉左嘅機會好大

咁打法 ，死唔去都殘廢
full gear打鳩一條女....

真心希望冇事要死都係d狗官警狗

唔死都要出啦
仲和理非

推 推 唔該有無人認識傷者

仲有俾人拉既

要組織法律同醫療支援

當然唔少得要課金

Twitter好多人話個男仔已經走咗

未証實就咪亂講啦

屌 睇到好撚嬲

公安唔會證實比你知

push 希望吉人天相

唔知堅定流，無source

推 親朋好友出出聲唔該

推到有消息

推 寧願話佢死左 一陣炒車好過無人知

推 希望佢吉人天相

好可能死訊會被消失，我地要推！！！

問你老母臭閪情況點啦仆街
屌你老母

想知佢咩情況

未有確實消息
有乜事麻煩家人或戰友公開，不能忍受封鎖消息

吓，慘

假

#107, #109

諗緊keep唔keep 會員資料

如果死左，除左班狗阿彌陀佛，有下次佢地用唔到呢啲武器，因為佢自己定為低殺傷武器，但出人命

推

引述：

重申
未死
響伊院羈留病房
有律師協助

咪撚再屈義士死左
祝吉人天相

有冇人有update

Thanks god一定要吉人天相

希望義士吉人天相

本身收到消息係讀我中學 中四學生
但啱啱問過學校老師 話唔係果個男仔
只係人有相似

文x?

人地都係地下抱頭冇反抗
仲攞個盾咁樣質落去
真係好撚嬲

希望你早日康復

Rip

唉，痴撚哂線
推，隔離都有幾個POST關於黎個人
全部未有消息

真係嬲撚到仆街!
推

呢啲片應該比廢老睇，再宣揚開去

醫護係唔可以講，要由議員出手
但要有名佢先搵到

佢會同你講 唔去咪冇事囉

仲要冇人知

可以係喺EU certified喎

雖然呢個可能性唔係冇
但希望唔係

以後佢地一定唔可以自己出嚟拍個「黑。警訊」
集集都唔可以講小心黑警點點點

還返條命都唔夠
警犬嗰條係賤命

你識佢？
入院後仲有無跟進？
可唔可以俾多啲資料

好多人都關心緊 但都未有真實消息 願佢平安

輕輕一推

夠啦 你係咪想有下一個被拘捕既受害者出現？
人無事咪得 淨係新聞大頭照都夠佢煩

P

希望無事 吉人天相

唔係死咗！
唔好亂傳

係就好啦

無消息點會好

女人被幾個用棍咁樣打

無事就好❤️🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

不要出事plz

唔小心禁左負評
Sor

自己係咁諗人就唔好以為人地都同你一樣至得架

咩人諗咩野

Facebook 會照當露點ban

無撚晒反應喎，最撚型係拎盾個個啦一嘢就閘落去，之後冇繼續影咩？

好似搵返 但要有相關巴絲證實

唔可以放過黑警

係 我係咪識你？

蘋果今次好幫到手

假架！！！
信我，我呀妹教會有個中二好朋友，同吐血巴打係田徑協會識。因為佢612同吐血巴打出去，嗰位巴打媽媽打咗俾佢話巴打過咗身，想問翻佢嗰陣成件事係點。

係真嘅話揾蘋果講出來

推呀！！！佢媽媽喊住打俾佢個中二朋友，睇住呀妹同中二朋友message，佢地唔想揚！！

我支持香港警察

我叫呀妹同佢中二朋友講俾蘋果/連登開post，佢話屋企人唔想放上網唔想揚，佢嗰朋友都好sad

唔揚個後果就枉死
冇人想見到呢個局面 行出來告上國際法庭 俾法律裁定

我同我細妹都知，我細妹勸緊佢嗰朋友叫佢媽媽揚開，不過真係好心痛，初時都唔信。

我明死咗人唔係好事 RIP.
同蘋果講唔出樣做訪問 蘋果應該ok

如果係真 一定要幫佢平反
佢12號為公義拼命出嚟反中
如果佢家人唔公佈唔幫佢平反 佢走得都唔會甘心

我希望係假

佢家人真係唔想，蘋果唔知所以話冇死，可以點算好

我都希望係假但係問咗好次係真。。

source呢屌你
成日話我朋友我親戚我細妹個朋友

佢媽媽情緒好差，佢朋友話打俾佢十句淨係聽到一句話過咗身，佢唔敢問咁多

電話講，佢媽媽唔想傳，琴日ig傳嗰嗰真架，我初時都唔信，佢媽媽話琴晚過咗

乜證據都冇

一定要俾傳媒知 要俾全香港知
Source!!!!!!!!!

不如叫佢媽見咗社工同心理輔導先 驚佢過大壓力睇唔開

依個真，如果好親嘅人啱啱過咗身俾我都冇心機搞咁多嘢

大家加油 頂住

唔知堅定流 係IG既動態見到

問咗佢朋友好多次，佢話冇得電話，唯一個張係琴晚有人開post嗰張

p

有冇醫生護士可以講吓究竟醫管局講嘅喺咪真

呢個年代就算錄音 IG STORY相+字 whatsapp對話
都可以係假 老作嫁啦

如果係堅嘅，當然一定要企出黎講啦！未死就話驚比人告姐，而家咁樣，佢係枉死呀！死得不明不白呀！唔想上鏡可以同蘋果講，佢會配合伯母

咪信醫管局隔離post醫生話病人資料俾狗
俾狗入哂暴動罪

有咩都fact chat先啊 唔好亂傳亂信

有冇人係直頭係佢同班同學
可以知道情況

俾多幾日伯母，佢未接受到住， 伯母都覺得係枉死

屌
求撚其老作個電話number，開兩部手機出黎對話，又可以當做證據
是撚但IG STORY CAP幅新聞相+一段字，9UP又可以當做證據

佢好似係21-24歲左右

咁可以點？真心得電話chat，message又唔信，除非佢媽媽出黎，問題係佢媽媽唔想揚住，佢未接受到

有冇方法比佢媽媽知 雖然理解人死(如果係真)唔想搞大件事 但好想比佢媽媽知佢個仔一定唔想個政府瞞天過海

巴打既然你媽媽識佢媽媽 如果由你主動聯絡記者 接受訪問講呢件事 可唔可以

就係係真既先要搞大件事

揚出去俾全世界知

死仆街港共 林奠 警犬 而家謀殺!!!!!!!!!!!!

咪話撚左穩定

死咩撚野

唔係我媽媽識佢媽媽，係我細妺教會朋友識。
問題係吐血巴打伯母唔想揚開，佢覺得佢個仔枉死之餘，咁死法好冇面。
我相信等多幾日，俾啲時間伯母先，尊重佢媽媽

蘋果冇收到任何死亡消息，唔代表係穩定喎

如果唔聯絡吐血巴打媽媽 而聯絡同佢接觸果個妹妹朋友既媽媽 由佢去接受蘋果記者訪問 可唔可以

追完post，希望唔係真...

希望你唔係係到散播Fake News 如果唔係 屈人死嘅後果可以好大

而家就等你個所謂消息確實
無既話當你吹

真心冇屈，唔係我都唔會特登揾翻依個post

係當場已經死亡定送左去醫院先過身

琴晚醫院

但大家應該寧願佢收錯料

但張圖17:30 已經send曬message通天當場急救+車佢去醫院+醫院搶救+證實佢死（醫務人員處理完第一件事應該唔會係立刻Whatsapp通知其他人） 好似唔太make sense??

係琴晚到今朝過身

喂 你前言不對後語嘅...

頭先你又話呢張whatsapp對話係唯一證明 但呢張圖尋日已經send咗出黎 你依家又話佢尋晚到今朝過身 你講曬啦

咁即係尋晚到今朝過身 但係尋日17:28已經知佢將會死亡？死亡筆記啊？

wtf
推到有可靠既證實係生定死

醫管局唔係出咗新聞稿話冇人死咩

睇定d先

自膠琴日cap咗張圖，啱先我放出黎冇睇時間對唔住大佬真心冇呃人！

咁樣又唔好wo,洩露病人資料

其實你好似唔明我講咩張圖入面嗰個話人過身嘅whatsapp對話係尋日17:28

但你話人地尋晚到今朝呢段時間過身

咁如果佢係你所講嘅時間（6月12晚-6月13早上）過身 點解Cap圖入面證實人地死咗嘅whatsapp對話（6月12日17:28） 會早過嗰個人過身嘅時間？

唔好理個弱知啦

智

我明，所以咪話我放出黎冇睇時間，依個係琴日有人開post出。咁應該話張圖啲對話係假，我冇睇清楚放出黎

留名，真係想知個男仔過唔過到
有家屬證實好過蘋果同醫管局講

要家屬朋友證實 醫管局呢個時勢邊信得過

希望d對話圖係假既
仲有
全部都係字，相都唔多張
點做fact check
有冇人可以知道出事果2位既名
再係病人資料庫搵到2位係邊間醫院
同埋咩情況

有名有醫院你估拉唔拉？本身已經岀哂樣係1530後嘅人

同埋大家要知唔係個個話自己同示威有關

我係其中一位受害者嘅家人

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係已經俾警察守緊同告緊啦咩
呢位都係送左醫院

病人無須坦誠地講哂自己點受傷，醫護亦理應唔質疑，有成功例子
院內自爆金鐘嘅下場。。。

明解，謝巴打

有冇人係佢嘅家屬或朋友可以岀嚟講下，或者有冇係醫院做緊嘅人上嚟講下

希望係假唔好死呀

暫時有消息嘅都係港台記者同女拔老師，噴血義士好似冇消息岀，有冇人關注下

醫管局發聲明話無死過一個人

信住先

咁姐係你好想佢有事

咁又唔好咁講 大家都想佢冇事嘅
其實好難100%證實嫁喎 唔通叫啲護士朋友影相俾你睇咩..

推，希望吉人天相

希望佢無事...唔好有事！

屌 仲係冇聲氣...
哩個真係好撚重要 唔可以淡忘吖
哩個po沉 就再開第個

要消息呀！

醫管局講咗冇人因為示威死咗

留名及推

Fb有佢朋友幫佢講 佢冇事
佢自己ig出左story話冇事

推到有真相

醫管局咪話無人死

事到如今你仲敢信哂正苦你我都好尊敬你

64都話無人死啦

唔係想潑冷水
佢嗰陣冇哂eye movement又吐哂血咁嚴重
依家兩日就出番嚟
有冇咁快冇事...
我仲未可以盡信...

唔好沉呀

潘小濤表示已脫離生命危險

推 推到佢出返黎

繼續推

睇樣真係似嘅
吉人天相 有咩財政需要即管籌旗

用下個腦啦撚樣

現階段班狗可以直接攞資料拉人
佢竟然仲覺得醫管局可信？官嚟㗎
仲 唔好笑死人啦

唔好沉

推 希望佢無事

生要見人
希望吉人自有天相

有冇方法可以證實

睇翻佢個IG動態
講到自己冇事仲可以岀院
根本以佢嗰日嘅傷勢嚟講根本就絕對冇可能…

我想表達翻
Ig同受傷果個人會唔會唔係同一個人

有無新一步嘅消息，唔好俾佢沉

冇多啲消息？

光頭有幾個 唔好認錯

B

推 想知

推
唔好沉
一個都不能少...

到底有冇最新消息

你去咗邊啊？前幾日唔係好大聲話人死咗㗎咩

一定有鬼

繼續推...
唔好沉...

有冇資料

推返上黎

我要知道真相

幫推

推
真係冇人識佢？

推到個男仔行返出黎為止，希望個男仔無事

Until you can see

點解電話會停用？被拘捕唔用得電話？唔好要我地估估下啦好擔心

停用咁奇怪

電話停用但又可以ig搵佢？

FACT CHECK

我信你講真 會唔會有多d update呀
其實真係唔想知佢出事....

Pish
希望佢冇事

繼續推
係生係死都一定要揾到佢為止

生要見人死要見屍

推呀~~~~
有冇人知佢屋企人有冇揾到佢
佢屋企人唔見左佢嘅話
點解唔揾媒體唔出聲尋人呀

唔想佢好似失蹤人士咁揾唔到下落呀

一定要推到有消息

本身話嗰妹嘅frd識佢嘅絲打去左邊

如果結果,係乜都做唔到
咁烈士就真係白死...

重整旗鼓!!!!
反送中!!!
撤回!!!
放返所有學生!!!

到底佢去左邊啊

希望冇事
每日一推 烈士一個已足夠 不要再有更多烈士

爆眼點樣？

推到有消息...

一定要係好消息

要繼續推啊

有無佢既朋友可以上黎講下

推呀

屌 唔撚似樣喎

有咩理由咁多日都仲未有消息
究竟發生左咩事呀
成個香港冇人識得佢架咩?

推返上去

推 好撚擔心佢

睇條眉唔多似

有事實未／？

仲未有？

出埋樣比你捉好唔好？

有冇人知道個個爆哂肛鼻噴血後生仔點樣

幾個大鑊野既示威者都無哂消息
一係比狗捉左唔知去邊
一係新聞封鎖滅哂聲
最重要係生死未卜

推⋯⋯

975

推呀推呀

咁可唔可以搵到fb果個lux chan出黎回應

其實我覺得fb果個唔係好似吐血巴打個樣

推，唔希望瀨低任何一位為香港嘅手足

有冇人聯絡到呢張圖裡面既朋友做fact check

暫時source又冇 但同時又真係完全冇消息
係咪連記者朋友都搵唔到方法

有冇佢既朋友可以上黎 或 私底下聯絡

唔多人講真係唔洗旨意件事會有曝光一日
而家唯有推到社會關注

有冇咩野方法可以引起大眾關注呢位巴打下落不明呢件事

噴血巴打會唔會係內地，台灣人？
冇上登仔習慣？

但係佢又似烈火戰車 入面錢嘉樂噤

唔好呀

之前有個醫生開既post 問話話佢過身既傳言 佢話係流 但係而家聽落冇下文既話 真係唔知佢點

我真係唔知點算 你冇實質料 媒體都唔會理你

唔係要上連登
其他傷者喺其他媒體 fb都有詳細講
偏偏呢位一d聲氣都冇？

得罪問句 佢又有咩證據證明自己係醫生？

內出血就係咁

個日一定送左去瑪麗/律敦治，有冇巴絲係入面做